Ik zie niet helemaal niets in de weg staan.
Heeft iedereen quit thinking the nigger gedaan?"
"Oh, nee, niet iedereen.
Veel denkt dat hij gedaan heeft.
Maar dan komt de neger vrij snel nu, en misschien kunnen ze schrikken er van hem."
"Waarom zijn ze na hem nog?"
"Nou, je bent onschuldig, ain't you!
Er driehonderd dollar rond elke dag mensen op te pikken?
Sommige mensen denken dat de neger ain't ver van hier.
Ik ben een van hen - maar ik hai niet gesproken.
